[星座撚]我們的國家之一我們的國家之一

差一球

Asrrrrrr

戲本： 一開波修追和2:2
兩邊刷c刷到2046c
曼90分鐘奇蹟連入兩球完場

正 5.5

頂住呀

入多粒啦，跟劇本

請跟戲本走

04!!!

有無人要包包5.5

老樹認同

跟西西劇本

本身唔係曼fans 今場之後就係了

繼續上 全力上
無懼每個對手招式多誇張
不怕跌傷 要用雙腿創造 我理想
無論進 無論退
無論哪個領先都不必慌張
只管再進攻 決心奮力圖強

mu

西西子 好波

大家一齊入曼ng 幫樓主集氣

04 絕殺開大

伊巴！

好感動呀 我獌伊巴

mu 04 比多粒我收返d ok?

可能係修仔

04 曼 絕殺啦吊你地

伊巴好波

劇本we 7

我要咗04主客和 主

多謝你啊樓主 岩岩好入左5.5倍 雖然得10蚊

曼入多粒，快呀

俾修仔追到和...加時都唔夠曼來

曼聯 啪啪啪
曼聯 啪啪啪
曼聯俾多粒黎好

me上盤

入咗獌5th goal@2.20
主win@6.30

半7全9頂到

半7全9
2x1 9.5s 12.5

me too

4/4.5 5.5

曼ng @8.25 $10

好感動

曼聯速度4:2

驚撚到仆街

曼快撚入多球

叫到好撚攰

仲有無水

半七全九的傳說又黎啦
唔到你唔信

唔爭氣 笑左

快訓

同求

半場買左少少12.5s 但9.5s串左獌12.5

修仔單邊12c

曼入多球啦，好多人想收全格

差球呀 快呀 救命呀

繼拜仁之後

樓主我真的來幫你含了

今晚信心注同ky同路全部爆曬

出左你都不要跟了

想買多場

幫ky子含

仲有半分鐘

絕殺呀

Mu 12.5咪有

我奶袋底ok?

冇買盤

曼聯 啪啪啪
曼聯 啪啪啪
曼聯俾多粒黎都好

問左次
有無人要包包5.5足水

完左

走左盤

惡死巴打話4.5前要掃s 喎

Ky

話左買咩盤姐，角球好好屌

今晚信心全失

慕狗串曼-1收左皮
曼串04贏半格又輸半格

對唔住阿樓主

都贏半呀曼聯盤

賀

曼角球派左仲有足水就買100

有冇人買左皇馬大角？

等派錢再買過

以後曼聯係我既愛隊

好波呂布

買左

幫你含補數okay ?

買左幾多

All in咗上盤，好彩唔洗針

派我未

同路

Ibra 好波

廢老兩球

番哂黎啦你

汁半格

包包2.35買唔買得過

留意下gabbaidini laa好野黎嫁

羅馬主w屌得過？

貪心買-1 要奶閪了

派錢 回晒血

Me too

等4.5入兩注 5.5入一注先

不了 小妹無位突出俾你含

求派

其實你買左幾多12.5 ？

廢老真carry Lin仔先負碌

我幫你奶

Ky好似話國米角細？

Lm

我都想知

派我

無聽過

yes

睇下有無巴打咁跟

利串今晚信心注全輸

屌 買左gijon 9.5s 半6

但再前兩post好似話skip先（好似係（

照跟

訓先 祝大家贏多啲

半7真係好邪 好在買細

對左...

豬馬得返140，依家1K

多謝KY
多謝飛燕諾熱狗角大挽留

我回血炸 今晚德乙輸到jump

睇黎呢4.4倍救番好多人

A4子高登已經識你了 派me

終於追返7k

救唔到我 幫手叫 但我無入屌

小妹可以同你互含lin喎

派下得嗎

皇馬角小啵

我都係平注
平注是福

一場獌執到九舊，又可以搣兩個星期

聽日食譚狗賀賀佢先

我幫手叫 全日係買

但本身輸緊6k

屌咗皇馬上盤

有冇信心？

馬贏個啲推哂落今場度

馬輸到仆街

大唔ok咩..見過往場場都大

皇 國 巴黎
全角大點睇

小弟軣弓到驚 淨係入左9.5

你有信心我跟 我想回小小

有，上場都屌咗皇馬上盤不過豬咗
今晚巴塞啱啱贏，皇馬要爭勝戰意一定高

中埋場皇9.5 10.5 派你

咁點解唔開10.5 11.5

如果我將今日馬贏果啲推落黎就fatfat嚕

單頭皇？

我唔買啦 cash out左 唔害你地
贏多啲

我未買呀 睇下其他巴打點睇先

玩10蚊喇

應該係..未買...

聽聞維拉利e全西甲最守得？

係我就skill皇角大
咁都有9.5

［認真］薯條巴，知你最後果少少錢終於中到獌呢場角大。希望你可以暫時收手唔好賭住

等你還返曬啲錢俾朋友，有返啲閒錢先慢慢玩。賭返嚟嘅錢始終係橫財，唔好靠死賭波賭馬 努力幫人補下習，做下pt。果啲靠自己努力搵返嚟嘅錢會更開心

睇到你都覺得心赤住赤住痛、所以希望你唔好再沉迷喇

我都想買皇馬上盤

一樣咁諗

正氣

過關 角球大細
2X3 星期日 21 熱刺 (主) 對 史篤城 (客)
大 [14.5 個] @ 5.00
星期日 39 曼聯 (主) 對 修咸頓 (客)
大 [12.5 個] @ 4.40 $100
....太貪心...

有愛

成世流流長 無無追

好有愛 一直都想佢係假膠
但愈睇愈唔假

lm

愈睇愈心痛

有無推介

Me2 fuck that shit

包包2c 角細針了 潛水

包2 c

派我OK? 今日豬到戶口0蚊

fuck that shit

無呀 想追數但唔知買咩好 今日豬左2k

巴黎成日耳門下盤點睇？

係愛呀哈利

比個例子你飛燕落

開9.5 11角完

有巴打屌波 買咩都中

俾個建議你，你約你朋友夾埋一齊開個戶口，你或佢keep卡另一個keep密碼，叫佢幫你儲錢。你只入錢但你拎唔到，幾個月後到你打返開個戶口你可能發現儲埋嘅錢比之前豬豬埋埋的仲多

屌 九點幾話上床而家都未訓

我屌皇馬上盤啦，唔再度
輸咗呢注就cash out 停一排先
祝樓主贏多d

屌左成晚好攰 想等收錢

平注算..唔推

未到9點

幫你奶

今朝11點夠話訓

薯條巴若追數，平注慢慢追
切勿allin

你都贏多啲

角球雨巴打幫我陣間去皇馬到落陣雨

好撚攰

國米 皇馬 巴黎全角大抽派兩個100

中曬先留名

不要推po

咪喇，等佢返pt慢慢賺啦

小妹處女 怕痛不了

祝你贏 未訓就去啦
聽日8半

不了 國米要細

睇下完場

唔辛苦邊得世間財

奶都會痛架咩

同你地賭波好正氣 唔想訓

有ky唔痛

皇馬對左 但lm

咪訓啦

sorry...講多錯多

無經驗唔識

都係買自己心水...

2x1

有時好好笑

ky失左蹤 可能嬲左

又唔洗

巴打唔訓條女唔知 ？

望落好似好易食但又怕佢出古惑

我miss左3場荷甲啦

寧願輸都唔想miss

聽日番八點幾

嬲咩？

1點半可以瘋狂玩

same

皇 國 巴
好想搵野串 串乜好

好好玩

幾點起身

佢係自己娘家 所以先咁大膽賭波

求包包冰封角球
入左5.5s頂撚住

頭先俾人jer

上星期日馬豬淨30，尾場變199-星期三：1300
今日豬馬豬淨140-夜晚就1k

下次放啲尿黎okay?
今日頭8場輸左3k 尾兩場先追返過頭

今朝同條女一齊 又想屌下波 又驚佢知我買 快手買左臭腳盤 下次都係刨左先好買

七點半

同路？

有無人要羅馬入球大

ky都jer

清咁衝動啊

有時又要追足水角 好唔方便

第43個post 實有呢啲人
佢知我地愛佢咪得

追po啦 我咪係 惡死巴打

已立即喝止 條友都膠膠地

#127賭波=發達！ • 1m
國米 平手盤#

私心推薦

啲on9 CD-ROM好日唔出聲，豬一場係度jer.

#126 好似係

Ky 幾時比人jer 有無傳送門

我都係r9大豐收 12 13正q 81倍

如果有跟喱喱場已經回血有突 4.x倍

包包2c完場

得番5個鐘

準嗎？國米傷晒人..

但佢地應該唔敢買

大把呢啲人
之前開谷俾馬水班老死
佢地再拉佢地班朋友入谷
中左多謝都無句
輸左佢地就屌到仆街

仲要飲完酒都未抖夠

跟左2場輸到喊 已經唔想跟 唉 傻仔左

正 買哂三個中位數

仲講緊飲酒未抖

下之可唔可以彈d俾我

佢有post 好似

訓喇，買左一陣 皇 巴 國米 角大3x1玩下
細細注

你個名

賭馬真理
飛雷狗得天下

我老豆今日fatfat

下星期三沙田夜馬 到時試下啦

訓唔著

今日尾場如果唔係平頭第二我執2k,而家執1k多啲

叫伯友派我okay ?

國米似11-13c
利申無買

可唔可以叫你爸爸派

親生仔都未派

勝利之星都買中 勁
8歲喇好似

或者叫世伯出水

無睇呀
係唔係紅色衫黃色星星？

皇馬 psv 50/50，可能兩隊都7-9角中位數完

買曬波波池對面

親生女

我除左自己幾隻愛馬之外都認唔到佢地件彩衣

我地全家都煲冷門 偶然一次半次就有

仔定女

紅衫 黃色v 黃腳扎 黃眼罩

sor me有小小性別障礙

一次夠食一個月啦

一齊等345賭即場

巴黎聖日耳門下盤 買得過？

你地點睇馬

唔好jer小妹喇

應該用眼如果唔係就用望遠鏡

點算呢 而家乜都冇買 唔知買乜
但又想玩果3場

戶口無錢的

我用mytv

勁

啱啱攞完mvp啲獎全都有排食啦

c eye

認真，唔係馬場睇隻馬狀態真係得？

中馬 要中冷馬

好想食野 咁凍叫m記外賣係咪好冇人性

行沙圈其實都睇到既

比貼士囉

餓親自己又有無人性

認真

聽老豆講睇騎c

以前韋達勁果排騎牛都贏

資深果啲就睇試閘 晨操 臨場狀態
其次睇馬房 騎師 路程

你睇無線 啲主持人見隻馬熱門就話馬身靚 行圈狀態好😒
我諗睇賠率夠了

巴黎羅馬皇馬有無同路

見到有人話cd rom jer人
派錢的巴打都儘量派翻自己認得的人

多謝巴打建議 我絕非假膠 銀包仲袋住左當鋪當錶既收據...
大家都知錢係幾咁重要 一冇錢 個人做咩都冇精神 講句野都細聲過人 頭dupdup冇哂自信咁
仲未有能力比到屋企人感受到個仔「生性」既感覺
連約女朋友出街都唔敢 朋友叫我出去飲野我話冇錢唔去 佢地都仲要話夾錢比我 我就愈黎愈覺得自己廢 就好想係馬會搏 想買大注贏大注...

唔買子健個隻就得

忍唔住買左希杭ng

派me?

提醒咋

me

全w

墨假即場10.5
9.5 大力d

有女朋友

我連女都無呀

惡巴就黎gel得頭

岩岩睇番我老豆第二場搵隻40倍w做膽

10號贏呀
你老豆一定喊出黎

開到咁高水應該似細嗎

墨假做乜封左盤

掛住屌波，唔記得中場cap圖俾ky

其實我一蚊都無買 我都係上黎r下派錢

最簡單咪跟落飛黨
今日8 9場落飛黨都大勝

半場完封左一陣 依家又封

都唔知邊到變啲心水出黎

包包d角

你今日中得多唔多

包包仲有幾耐完場？
想買波膽了

角球半場都封盤做咩撚野

仲有14min

更衣室刷角

5.5s頂撚實

可能同臨尾2連c有關係

有咩推薦

唔敢再買墨假了

gijon 1.5/2 秒收

我都有要隻10
但我隻7跑第4。。。

3:1
4:1
當收息

巴打夠正氣

屌希杭

7.5 已經話掃角細掃到4.5 s

有女都要將來有錢先留得住架

身為騎師唔買得馬

買左角3.5s會唔會爆

薯條巴幾歲？

要買馬賽下盤了

咁有錢無女咁啲錢有咩用呀

22

仲係1:1喎

小妹停賽

竟然2個鐘爆左凱施個post

點解半晚3點會見到你

唔好啊巴打⋯⋯⋯

kybb一陣個幾場點睇

真的？我想跟

1:0買左ng

你仲唔改下做人個態度
佢就真係走
廿二歲未番ft已經咁
第時有份糧你會賭幾多？ 醒啦喂

想串下回水

有錢會易d搵到既
利申可能睇得太多tvb有樓萬事足

咪喇你，連錢係啲咩都唔知
你付出完咁多勞力，得番黎既唔應該拎晒去錢滾錢
你係真係值咁多
你唯一可以做既係儲起自己賺番黎既錢等你自己唔洗再頭dup dup
你跟下又100，輸左又再拎50，20，10咁倒，倒得幾多
做生做死每日搵3，400，唔洗一個鐘又倒輸晒，白做一日，你有幾多日可以賭？
換個心態先好賭啦傻鳩

比人爆左AC嗎

你仲豬緊咩 ？

I understand bro

曼下半場推左20幾頁

未追返以前豬個啲。。。

😒神出鬼沒

有女朋友就好好珍惜啦。
既然你依家都周圍問人借錢，你女朋友或多或少都會知道你依家嘅情況，但佢都冇走到，好好珍惜人啦，佢會幫到你的

多謝ky 4.40

你有錢根本無可能拎去搵更多
係你唔得，係你自己無可能贏到

應該買埋波圖

唔好諗追數了 個人好緊張架
輸左就算了
當新開始 贏下錢

點睇國際米蘭？

賭錢唔係問題但你賭身家好撚大問題

如果視賭錢做娛樂費會容易贏啲

食屎啦Kayan 唔回we7 有無手袋幫挽

希杭

從何時我已經不再追數

想買皇馬x巴黎w

ky用we7架

有啲失望

冇改錯你名呀惡巴

ky平時好早訓咖

巴打我同你同年
一樣未搵到ft 都無返到pt
每日賭下打下機又一日
賭唔係問題 唔係話鼓勵你去賭
但要識得點樣賭
你下下allin邊個幫到你？

Ky仲出唔出 唔出我安心瞓教

唔買盤？

屌咁你有無掃角細 得把口 7.5 叫撚到喉嚨痛都無人理

鬼味十足 對戰就羅馬賽積好 但近態就國米好 平半降盤平手盤 下盤不敗了 羅馬盤係幾想屌的

年齡統計依個po巴打幾多歲

me 23

18

我有返過ft 結果9k5既糧真係賭撚哂 以為買1k贏1k 咁份糧咪多左1k
佢唔知的 唔知我有賭 唔知我借邦民賣錶借朋友錢
我唔知邊到睇到篇文章 話絕對唔可以比女朋友睇到自己廢/軟弱無能既一面 會好易散 記到呢加

21

94

18
22
23

唔問絲打

i love u

咁你仲咁廢？
你覺得你贏到錢咩？

23 我係真絲打

幾時請我去屯門食雞煲

圖已cap
伊巴嫂呢

我買5.00

留tg okay?

20

國米10.5ok嗎ky？

我啱啱起身咋

+1

愛是行動做出黎的

Me 18 , 認真

墨超6c

大陸家長唔用whatapps，你估我想用

簡稱做愛

Kayan 30

屯門咩位有雞煲食 落元朗喇

賭錢咁易呢個世界就無窮人啦
你家陣第一件事唔係去追數
係改變下呢個想法

我真係買左6.5s @2.08 $30
想我派幾多比你

Yes

很難為情唷

嘉欣點睇皇馬羅馬上盤

我想買10.5s 11.5s

愛做愛

元朗咁撚低汁 屯門 橋底 幾撚正 再唔係我出深水埗食紅火

元朗八斗記不了
荃灣果間好食

gun

笑死

。。。。。。。

派帽比我

任食果間？

希杭請絕殺

唔係任食嫁wo

屯元天朋友
識食一定食 新金榮

咁都中

如果工作上都無可口非

啲大陸仔除左用we7咩都唔撚用痴撚線

屯元天朋友表示未聽過

知自己廢就儲錢啦
錢係你既一切，但更上既你仲有女朋友
係女朋友面前有錢唔係大晒，有擔當有承諾先係緊要
應承佢既野要做到，做唔到既唔好應承兼要解釋俾佢知點解做唔到，而理由係無錢既話佢絕對唔會嬲鳩你
但係佢知你因為賭輸而無錢一定嬲到震

究竟有幾多屯元天人

唔撚係掛 何福堂喎

500% Agger

要唔喇

我住上水都知 但間野好似易左手差左

訓得了

喊

買完條5x1
訓了早抖各位

男人既價值係在於自己啲錢點樣用
你想100%俾晒馬會既我會阻止你

Me好少入屯門，入親都醫院

馬賽咁有信心

唉 比起Kayan 真係差好遠 7.5s掃到4.5s 比著佢應該3.5 s都夠膽

+500% Agger

流浮 覆左你

聖狗啲人傷晒...得番個迪馬利亞

聽朝先睇

gun

中左派樓豬

輸左樓豬派我

你派硬我了
派啲好運俾我就得喇

托 10.5 2.1

接住

今夜都有即水

贏埋先收

一早叫左人買啦 睇we7啦

無知一問 波post咩事分左做2個

連ky都可以屌打係咩玩法

入左見到同ky同路 心都定啲

我要起身做野
應該0430-0500左右先瞓

跟實先ky

樓主對波圖好有信心？

用條撚打Kayan

咁伊巴仲訓唔訓

咁夜起身做野
好man好吸引

我怕你睇唔到，quote多次俾你

你連點用錢都唔識，錢滾錢呢樣野唔岩你玩，老老實實賣勞動力先係你自己出路
儲到一個月糧就度下自己興趣，發展自己興趣
我諗你22歲人only，學習能力越來越廢，親後生就搵到自己興趣再用興趣變錢啦
你除左賣勞動力之外就係搵自己興趣

還可以喇 所以3x4

Man唔係我性別law

仲差撚過馬會啲廢老

笑到噴水

流浮做咩野
有無人簡單講下？

最有信心係馬賽 仲有ky bb加持
雙劍合壁問馬會提款

屌醒緊炸魚薯條

佢教緊炸魚巴唔好再賭了

薯條即事

講緊炸魚薯條巴打手

我係tbg 你係tb咪得

上水咁耐1蚊無賭過都未有人派

你話訓話訓 訓左去邊

堅訓 得番四個鐘
今日講左好多次訓

廢老起碼都儲錢賭，你又借又當
將你未來搵得到既錢都拎去賭，賭自己未來
而家失敗，之後又要頹幾年先填到氹

薯條巴想追數，份人工又入曬狗會，錶又當埋入狗會。仲問埋邦民借錢

頭先最後50蚊好喇終於中到，大家希望佢收手唔好再賭，佢先22歲人，仲有女朋友⋯

跟你 跟完要訓啦8點半
多謝各位巴打帶黎既歡樂

我見到
但ky未訓喎唔好訓啦

開左咁多個post 派既次數五隻手指都數到

頭先成班睇曼真係好正

。。。。。
50x 4.4？

50蚊 9.5。。

9.5大炸

唔知佢買乜

邦民貴息呀 要唔要轉銀行做清數 識人

一陣追下凱施post，應該好熱血

真係得嫁咩

唔知即場定點 即場有2.x
開波前1.83

Btw 墨假11.5 @2.19

好睇過戲

呢d 係咪會收兩三成果d 黎

我出12.5
我自己無買9.5 10.5ga

叫到我好辛苦

可能佢唔敢搏12.5
你講左句high risk

Btw thx ky

叫到我地好辛苦 但係我乜都無買

我無搏

見到伊巴救角真係燥 好彩最後都輕鬆開到

btw 托-2c

其實真係幾high下
好彩修頓

一樣

我特登咁講，叫大家買12.5

叫得好好笑 但巴打們好似唔係好鍾意我

角聲四起

唔係我 邊有3-2

信者得救
我係其中之一

仲出黎

最重要係跟足劇本90%

me 9.5

又唔改名

呢場係超重心黎，我費時打星，一陣隻船未開就沉
半4全15咁熱血

戲本我9up其實
係開到13c先買100主ng

最慘場波係2-0贏在頭 中間時間追和
買-1 情何以堪

半4果時 個post灰到

hehe仔出得好靚 唔小心嘈醒全屋人

我其實好少出第三個角盤ga
通過出ge話，我自己唔買頭一兩個

張恒巴打

甚麼重心我不知道
由佢沉

完場到依家我心情都仲未平伏到 仲未訓得著

見一開始打high risk
但後尾直接講12.5就知

幾時好似以前每日出幾場

有無tg

Same road

伊巴又要開定post比我聽日扮工

又針

無呀 我多數係到 喱到搵到我

唉角大已死 針了

We7呢

不了 當我無講過 自己walkin去銀行搞

inter留返即場再買

我由個胃唔c舒到e+成個人興合合

洗唔洗等小妹幫你出下火

btw 今日好多半2全1x 半3全1x

要訓了

你男人黎

我得個西
出水就有

Kayan bb 應該係補習社好撚串果d miss 所以無男朋友 好想比佢瘋狂教我數學

墨超9c

我男朋友訓左啦

講真賭到佢咁佢三年內唔醒就會有毒癮
洗晒錢無野滿足到自己生活，係最垃圾階層一直loop，識埋啲唔知咩人
最後吸毒死
馬會有得開呢個盤倍率一定1.001

墨超12m唔入再變角

咁又唔好咁絕

錢滾錢同人比人既諗法都係我內心最深既想法
我諗住過幾日返個份ft既糧 同女朋友開個聯名戶口 入6-7成錢落去 我真係好撚驚賭哂 我開著電話 第一時間就係開波post睇 高登連登都睇
係屋企人眼中 錢>興趣 唔通真係因爲冇其他興趣而搞到太過集中係賭到

喱句野係你把口講好好笑

托-2c

不了 買左主ng

半夜見到ky 好精神

1:2

YES,唔該你快撚啲去搵

咁儲錢咪無事
最多都係頭兩年難捱，搵到自己專業既時候日子就會好

番工有閒錢先追喇
btw 儲錢自己儲好 開左聯名戶口好快散
唔建議

咁撚易中既你地

其實炸魚巴應該好感激入到呢個po 大家正氣到呢 好感動

薯條巴住邊啊，近嘅話可以帶你去踢下波

睇到件事都覺得心up

我豬呀 買左托上盤

刷多啲角就會入波

我買ng十次九次對家入

你都成日中

唯有腳踏實地 賭錢真係唔會發達
ky bb另計

果一次就唔撚入

一陣3:2架喇
屌三點九已經

搞下搞下唔洗訓

1:3

布拉加又唔開角

聯名戶口就不了
直接俾你女朋友儲，同佢講話怕自己爛賭所以要俾你幫我儲
我諗你都會同女朋友過人世

psg 唔係傷左迪馬咋咩？
今場有lucas 華拉提 施華 柏士東

冇左200

RM 9.5s

2 4 6 8 11 20傷左

4球得一球主入都買到 咁有運

rm 係羅馬定皇馬

訓多3個鐘就要起身番工

應該唔岩？ 上官網睇的個陣

真心感激 唔想同家人朋友講 但好想講出黎 唯有透過呢個平台

蝗啦

應該係皇馬

應該皇馬 自膠

皇馬 我買左10.5

又同路了

伊巴你今日引我笑左好多次

佢地笑我 皇馬要買角大 你跟班我話 咁唔撚開10.5 11.5 ？ 之後就比人笑吾sick ballis

2位巴打都話唔好開聯名戶口 以為開左都可以比到安全感女朋友 咁我直接比佢儲好了

托路卡唔屌唔得 角呀要角呀 angle呀

多啲上黎啦 大把人陪

角

會呀，發掘下多啲唔同嘅興趣啦

淨係話訓已經笑左好多次

聽日返9 點

8點

覺各角

我驚佢輸到上天搵angel咋

咁仲賭

angel gong ga~

皇馬 係時候擺你入雪櫃啦

fong ga~~~~~~~

angel放假

角
角角
角角角
角角角角
角角角角角
角角角角角角
角角
角角
角角

屌 追po 啦 一蚊都無買點叫賭 自修姐

ko

10.5 咁都開唔出

皇馬

希望快啲有人報c

皇馬應該輸盤

10.5 please 我得返6蚊

托停左20分鐘c

同路 不過唔敢買

1:3已經度下場了

Kayan 避左無男朋友偉論
唉我蝕底小小

巴黎 皇馬 大C

Cccccc

我真係試下訓多次先，三個鐘後上水

維拉利爾好撚凍

國米

sleep tgt

咩事

維拉1c

支持

係咪冇c喇

last min 9c

回傳比龍門，罰禁區內罰球

FT 9C . 瞓覺

冇晒

舞獅

垃圾波
認真比個tg/we7 我

9.5s足水未

就快

剛2

叫我？

羅馬0:1

2c

2c皇

叫樓豬 唔要你

molamola

inter 12" 1c 0:1

唔係羅馬入波咩

yes ar
羅馬作客

希望羅馬守住 馬賽入波贏 波圖0:2

Rm 3c

中場先再買

inter 2c

馬賽1c
rm 3c
inter 2c

PSG 1c
RM 3c
inter 2c

rm 4c

psg 0-1

點補飛好

Psg 1:0

馬賽

Bought psg

樓主又唔訓了

有我地陪佢 點肯訓

中場先上黎

5c

各位晚安

一係冰封一係半7

點解國米得2c個盤仍然係11中位數

睇好大

馬賽針

記得剛剛的獌嗎？

對面是零掛疤的psg

波圖1:0

6c

9.5s

半6全9

04 半7全9

國米4c 中位11

蝗6c 中位12

馬 6c
馬 5c
馬 6c

瓜達win

冇錢跟

半場客既話o唔ok

Fateh 10.5s

PSG 10.5s 2.07

1:0

RM 1.5 1.77

Villarreal 1:0

真馬會唔會刷c

買唔切就入了

2:0

刷個牙就入波 都係訓鼻了
大家贏多啲 聽日見

又打平番 維拉會唔會又刷

psg11c.....

Rm 10c jump

inter 11c.....

維拉達爾 2:3 10c ft

角球真係唔多岩我
意甲3場都爆曬大
重注左國米10.5s

早晨

早晨巴打

琴晚輸左 今日追數

早晨各位巴打，昨晚mu thx ky

今日無波賭

730大家有咩睇法

有李城嗰場，ky好似有出過角

波圖夠膽半一全一

大學上盤好似ok

要搵幾耐

已買上盤，試試佢

唔太肯定，但六米巴有講到買咩

？

Pogba: that's why we bought him (ibra)
Ibra: Bought me? I came for free

點3解要買普巴

你唔係有講到李城角買咩，定我記錯左。如果係既，自

冇

Sor. 自

早晨
國米爆多咗一粒角

早晨咁多位 去做mock

寶寶很累

屌皇馬10c

Ibra! 啪啪啪!

皇馬就算贏住都好鐘意刷角

今晚猁角大是否派$

巴狗11c唔洗豬

淆底淨係買雙馬無串埋PSG，仲要由1500縮注到500

派比馬會??

thanks ky mu

相反 本來想3x1
最後淆左羅馬

無錯

勇者講玩俠巴打
多謝你，我跟左你買左過關中左

重諗住重注角大

有冇人朝早呢場買咗角細？

買左上盤

等玩即場角

買都唔好咁早買

btw 好似同前幾日某場英超一樣盤口 自己睇

西面係咪係HKG過黎?

估唔到用最後100$復活到 訓醒變左6xx

Btw thx ky thx流浮

死啦，有排搵

里昂角大重心

上果邊多

車

高登pm you 咩名

買乜撚

好似出面低水小小？

無data渣手 5G 同埋我睇完都唔會買
因為
不要再賭英國波

暫時入咗9.5sx2
8.5s
7.5s

今晚再睇睇先。btw, 天主教大學

等喜欣指揮

屌你老母比人cup3球

你話一蚊都冇買果五場，最後果三場

有無買埋即場包包角細 我好串咁話7.5s掃到4.5s bor

掃晒

一蚊都無買 派我未

冇呀我一點半就訓左

今日繼續跟你

不了 今晚發夢睇下有無度到先

0700果場 0:2->4:2

等你

追post追左成程車
你地真係唔洗訓

放棄左追，根本追唔切

皇馬貪心要左10.5
條角大淨係斷佢

我淨係追左薯條巴

跳左幾十頁 淨係睇最尾個幾頁算

上個post係集氣幫mu打氣

2:1

2:2

入波還入波唔好刷角

我都一路坐車一路追

又要叫多次cup

追完post
發覺此post依然咁正氣
由post1追到依加 都依然咁正氣

我都入左角細

2:3

假到 一早又輸2注，今晚有排追

入波多過角

入角咪好

我要天主教cup

2:4

主cup完到客cup
好癲

屌假封 2:3

假波

之後到主cup?

thx mu盤

跟住到客cup?

好眼訓

起身無野玩 入咗6.5s玩下

樓主有無訓過

尋日d波又正路又易買 但我地調轉哂黎諗

5.5s 2.27

4c

好危

冰封

有三個鐘

做乜鬼係咁封盤

小注姐

我睇完曼已經頂唔住，今朝已經遲到

兩邊求其入多粒

美洲猫有無咁勁

15mins left

又注5.5b先

諗諗下都係算

對啦

我有注6.5S 係度

我有6th no goal

我有7.5s 8.5sx2 9.5s

有無人睇啱比斯特下盤

定係又封咗盤？

唔好fake禾啦ching

尋晚訓前見到 mu 比人追和 我條9.5 即刻安心晒
仲補多注11.5
可惜係 我係中場有10.5 3.0 冇買
btw 有贏到就得 有時啲野貪心唔到咁多
多謝ky mu 水

訓醒靠mu 9.5 10.5 12.5追番d thanks kybb

成日封盤封到我神智不清

封左啦~89分鐘NOW

玩完

好似bet365寫受傷停緊就封盤

手痕入左5.5s測試心臟功能

之前想申請365會員睇直播 但係又話地區唔啱 最後睇韓仔台算

5.5s 6.5s

sopcast

半大太易玩了

完

ft2:3 4c

完左LU~2:3 4C

cashed

晨早流流又執千幾

心臟功能良好

國米 皇馬 巴黎全角大

又要派了請留名啦

留一留先

墨假

你有改過名嗎

LM

我

Btw 原來不要同ky對哂

就嚟凈賺一皮 應該點入返銀行定繼續好？

機械人
連弩
腳踏

第一望唔知咩黎

今次真係跳樓

8k入銀行 2k繼續

草起佢

睇樓

有無我份

衰多手係無啦啦走去買南美波

推晒落 利物浦 再草番個一萬入銀行
利申鳩up

點賺

我又想抽

尋日盧巴派我果100蚊
推到3000就派1000俾巴打都好

求水

冇改過呀

Lmlm

都要推到3000先得

好

我抽果一百對你來說在你戶口中連零頭都不是wor

Cash out 一半繼續

咩都買啲 執下執下就得

我成日無買幫手嗌個啲就中

月頭入1k 月尾仲碌緊 輸緊少少

出糧了, 將d錢儲入銀行再用500起機

垃圾匯豐不停跌

又賺個早餐錢

Ching 個早餐咁既

哇

早餐食乜9

留名

放題

栗子蛋撻

btw 我偶像Depay入2粒

你就好啦 沖涼巴 我都唔知入左幾多次錢 雖然幾百幾百
依家都唔敢再入 等出糧再黎過

早晨全餐

Leave name

Hi

1k上到1.9k
之後又跌落800

100上3k好似真係有難度

算係咁啦,仲有本

我500上左6k

希望上到5k

豬完冇賭幾日，睇番呢個post 又想入錢賭

大家早晨

頭場角細

Gun

馬會app收左皮

塔斯干火車頭3:5阿爾阿里
估計

記得尋日ky出左尾場水
仲有冇

早餐食乜好
1300先返工

屙現波旦

兩隊起亞冠都打得好保守喎

艾艾艾大C ok?

角球數目......

巴打好收手，生生性性還哂錢先
馬會app我一早已經del左，上網玩下虛擬投注咪算

費倫近10場主場不敗 主場未輸過比拖

唔係入球數, 係角球數

Your name

係入球數的話都幾癲

我真係唔準, 只係自己小注玩下算, 可能一開始就輸呢

今晚李城角大
我話既
借定錢allin13.5都得

里昂個場

唔中你俾番我

我覺得呢場會10-13角..

我2k推到8k咋

里昂10場有9場角大, 一場係贏人7:0所以無刷角

你到時準時出現咪大家齊齊賺

6k推到400

聽日12半 同你玩

我叻d
7k推到247

利記就算入波都係咁刷

8000推到99

咁我寧願唔叻
又話屠狗會

猁

2k推到-4k

屠同被屠

lm派我

最後400啦 輸晒就下個月先再玩

你地d錢過左我地到

以為你贏緊添

早晨呀大家 今晚需要我嗎

呢到多唔多人推3口就cashed out 剩番個本再玩？

費倫10.5s

推一口都推唔到

想allin李城下盤

兩日後

大注就豬 蚊注就贏

same here

No la 起碼月中

Lm起機

度條4x4 or 4x5 laa

lmlm

聽到咁多日贏錢就好

唔知認唔認得我 不過照留個名先

琴晚mu 角大真係贏返好多

想要合體了

btw咁易贏架咩

1001